Nikkor 85mm f/1.8

有冇巴打用緊呢支鏡？抵屌嗎？

3000蚊黎講不過不失

相對1.4呢？個差距值10k嗎？

我有支f2 放2000 蚊

D 定 G ?

想知G果支各位巴打有冇意見

我有枝85mm f1.8 non-d 連原廠filter 你要唔要？放$1800

我同時用緊85mm f1.4g，g 鏡有nano、對焦快啲、sharp 啲。

不過枝non d 係f1.8 都好sharp，影靜態人像夠用

巴打去開邊到買鏡？有冇人上番nikon買？
新手出去買驚中伏

我諗呢到無人去NIKON買
驚咪去大鋪買囉

錢太多咪會囉

用過1.8G一排已賣出
價錢平輕便PQ不過不失
1.4值唔值貴一萬就睇你技術/用途
不過你開得POST問我會叫你慳返先
反正影過85岩用再換都係蝕幾百

多謝巴打意見

會唔會考慮下sigma 85.4 art